# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XteraLink\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-13 09:44+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-13 09:58+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: XteraLink <XteraLink>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

# The following messages are from middleware
# jcfg
#: middleware/jcfg.py:24
msgid "SYNTAX: invalid value"
msgstr "語法: 無效的值"

#: middleware/jcfg.py:25
msgid "SYNTAX: mixed-style array"
msgstr "語法: 混合式陣列"

#: middleware/jcfg.py:26
msgid "SYNTAX: no array item"
msgstr "語法: 沒有陣列項目"

#: middleware/jcfg.py:27
msgid "SYNTAX: no ending '}'"
msgstr "語法: 沒有結尾的 '}'"

#: middleware/jcfg.py:28
msgid "SYNTAX: no valid key"
msgstr "語法: 不是有效的鍵名"

#: middleware/jcfg.py:29
msgid "SYNTAX: no root tag"
msgstr "語法: 沒有根標籤"

#: middleware/jcfg.py:30
msgid "SYNTAX: unexpected '}'"
msgstr "語法: 未預期的 '}'"

#: middleware/jcfg.py:31
msgid "invalid key"
msgstr "無效的鍵名"

#: middleware/jcfg.py:32 middleware/xte_dhcp_dmz.py:34
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:37 middleware/xte_dhcp_dmz.py:68
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:74 middleware/xte_dhcp_dmz.py:76
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:82 middleware/xte_dhcp_lan.py:34
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:37 middleware/xte_dhcp_lan.py:68
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:74 middleware/xte_dhcp_lan.py:76
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:82
msgid "invalid value"
msgstr "無效的值"

#: middleware/jcfg.py:33
msgid "mandatory array can't be empty"
msgstr "必要的陣列不能為空"

#: middleware/jcfg.py:34
msgid "no mandatory key"
msgstr "沒有需要的鍵名"

#: middleware/jcfg.py:35 middleware/xte_wan_detection.py:121
msgid "too less elements"
msgstr "太少目標數量"

# xte_administration
#: middleware/xte_administration.py:15 middleware/xte_administration.py:33
#: middleware/xte_administration.py:75 middleware/xte_administration.py:117
#: middleware/xte_administration.py:162
msgid "account not found:"
msgstr "未發現帳號:"

#: middleware/xte_administration.py:18
msgid "invalid group:"
msgstr "無效的群組:"

#: middleware/xte_administration.py:37
msgid "invalid password"
msgstr "無效的密碼"

#: middleware/xte_administration.py:48
msgid "duplicated name:"
msgstr "重複的名稱:"

#: middleware/xte_administration.py:52
msgid "invalid name:"
msgstr "無效的名稱:"

#: middleware/xte_administration.py:78
msgid "can't delete built-in account:"
msgstr "無法刪除內建的帳號:"

#: middleware/xte_administration.py:166
msgid "same group:"
msgstr "相同的群組:"

#: middleware/xte_administration.py:200 middleware/xte_administration.py:208
#: middleware/xte_administration.py:217
msgid "Reboot now"
msgstr "立即重啟"

#: middleware/xte_administration.py:264
msgid "invalid configuration"
msgstr "無效的設定檔"

#: middleware/xte_arp_table.py:11
msgid "fixed-entry"
msgstr "固定項目"

#: middleware/xte_arp_table.py:13
msgid "interface"
msgstr "介面"

#: middleware/xte_arp_table.py:14 middleware/xte_dhcp_dmz.py:18
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:18 middleware/xte_ip_group.py:13
#: middleware/xte_network.py:20 middleware/xte_network.py:40
#: middleware/xte_network.py:52 middleware/xte_network.py:57
#: middleware/xte_virtual_server.py:15 middleware/xte_wan_detection.py:17
#: middleware/xte_wan_detection.py:23
msgid "ip"
msgstr "IP 地址"

#: middleware/xte_arp_table.py:15 middleware/xte_dhcp_dmz.py:17
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:17
msgid "mac"
msgstr "MAC 地址"

#: middleware/xte_auto_routing.py:9 middleware/xte_connection_limit.py:12
#: middleware/xte_firewall.py:12 middleware/xte_nat.py:13
msgid "source"
msgstr "來源"

#: middleware/xte_auto_routing.py:10 middleware/xte_connection_limit.py:13
#: middleware/xte_firewall.py:13 middleware/xte_nat.py:14
msgid "destination"
msgstr "目的地"

#: middleware/xte_auto_routing.py:11 middleware/xte_connection_limit.py:14
#: middleware/xte_firewall.py:14 middleware/xte_nat.py:15
#: middleware/xte_service_group.py:13 middleware/xte_virtual_server.py:14
msgid "service"
msgstr "服務"

#: middleware/xte_auto_routing.py:15
msgid "failover"
msgstr "備援"

#: middleware/xte_auto_routing.py:16
msgid "persistent"
msgstr "持續"

#: middleware/xte_auto_routing.py:17 middleware/xte_connection_limit.py:16
#: middleware/xte_firewall.py:16 middleware/xte_nat.py:17
#: middleware/xte_virtual_server.py:17
msgid "log"
msgstr "紀錄"

#: middleware/xte_auto_routing.py:23
msgid "method"
msgstr "方法"

#: middleware/xte_auto_routing.py:24
msgid "parameter"
msgstr "參數"

#: middleware/xte_auto_routing.py:25
msgid "aging"
msgstr "持續時間"

#: middleware/xte_auto_routing.py:26 middleware/xte_connection_limit.py:10
#: middleware/xte_firewall.py:10 middleware/xte_nat.py:11
#: middleware/xte_virtual_server.py:21
msgid "rule"
msgstr "規則"

#: middleware/xte_connection_limit.py:15
msgid "rate"
msgstr "連線/秒"

#: middleware/xte_date_and_time.py:13
msgid "time-zone"
msgstr "時區"

#: middleware/xte_date_and_time.py:14
msgid "time-server"
msgstr "網路時間伺服器"

# xte_date_and_time
#: middleware/xte_date_and_time.py:64 middleware/xte_date_and_time.py:67
msgid "See failure.log"
msgstr "請看 failure.log"

#: middleware/xte_ddns.py:9 middleware/xte_nat.py:10
#: middleware/xte_network.py:33 middleware/xte_network.py:62
#: middleware/xte_snmp.py:11
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: middleware/xte_ddns.py:10
msgid "provider"
msgstr "提供者"

#: middleware/xte_ddns.py:11 middleware/xte_dns.py:11
msgid "domain-name"
msgstr "網域名稱"

#: middleware/xte_ddns.py:12 middleware/xte_network.py:49
#: middleware/xte_network.py:69
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: middleware/xte_ddns.py:13 middleware/xte_network.py:50
#: middleware/xte_network.py:70
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: middleware/xte_ddns.py:97 middleware/xte_ddns.py:99
#: middleware/xte_ddns.py:101 middleware/xte_ddns.py:103
#: middleware/xte_network.py:653 middleware/xte_network.py:655
#: middleware/xte_network.py:663 middleware/xte_network.py:665
#: middleware/xte_network.py:667 middleware/xte_network.py:670
#: middleware/xte_network.py:672
msgid "can't be empty"
msgstr "設定不能為空"

# xte_dhcp_dmz, xte_dhcp_lan
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:10 middleware/xte_dhcp_lan.py:10
#: middleware/xte_dns.py:12
msgid "dns-server-1"
msgstr "網域名稱伺服器 1"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:11 middleware/xte_dhcp_lan.py:11
#: middleware/xte_dns.py:13
msgid "dns-server-2"
msgstr "網域名稱伺服器 2"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:12 middleware/xte_dhcp_dmz.py:34
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:68 middleware/xte_dhcp_lan.py:12
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:34 middleware/xte_dhcp_lan.py:68
#: middleware/xte_network.py:27 middleware/xte_network.py:45
msgid "gateway"
msgstr "閘道器"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:13 middleware/xte_dhcp_dmz.py:37
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:13 middleware/xte_dhcp_lan.py:37
#: middleware/xte_network.py:21 middleware/xte_network.py:44
#: middleware/xte_network.py:56
msgid "mask"
msgstr "網路遮罩"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:14 middleware/xte_dhcp_dmz.py:74
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:76 middleware/xte_dhcp_lan.py:14
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:74 middleware/xte_dhcp_lan.py:76
msgid "dynamic-range"
msgstr "DHCP 地址範圍"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:15 middleware/xte_dhcp_dmz.py:82
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:15 middleware/xte_dhcp_lan.py:82
msgid "static-mapping"
msgstr "固定配置"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:74 middleware/xte_dhcp_lan.py:74
#: webui/templates/dhcp.mako:51
msgid "Starting Address"
msgstr "起始地址"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:76 middleware/xte_dhcp_lan.py:76
#: webui/templates/dhcp.mako:52
msgid "Ending Address"
msgstr "結束地址"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:82 middleware/xte_dhcp_lan.py:82
#: webui/templates/arp_table.mako:39 webui/templates/arp_table.mako:54
#: webui/templates/arp_table.mako:71 webui/templates/dhcp.mako:70
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

# xte_diagnostic_tools
#: middleware/xte_diagnostic_tools.py:74
msgid "nothing to kill"
msgstr "沒有指令可以停止"

#: middleware/xte_diagnostic_tools.py:81
msgid "kill"
msgstr "停止"

#: middleware/xte_dns.py:10
msgid "hostname"
msgstr "主機名稱"

#: middleware/xte_firewall.py:15
msgid "action"
msgstr "處理"

#: middleware/xte_fqdn.py:10
msgid "fqdn"
msgstr "FQDN"

#: middleware/xte_ip_group.py:10 middleware/xte_service_group.py:10
msgid "group"
msgstr "群組"

#: middleware/xte_ip_group.py:12 middleware/xte_network.py:34
#: middleware/xte_network.py:63 middleware/xte_service_group.py:12
msgid "label"
msgstr "名稱"

#: middleware/xte_nat.py:16
msgid "translate"
msgstr "轉譯成"

#: middleware/xte_network.py:12
msgid "clone-mac"
msgstr "Clone MAC"

#: middleware/xte_network.py:13 middleware/xte_network.py:71
msgid "mtu"
msgstr "MTU"

#: middleware/xte_network.py:14
msgid "speed-duplex"
msgstr "傳輸模式"

#: middleware/xte_network.py:17 middleware/xte_network.py:32
msgid "ethernet"
msgstr "乙太網路"

#: middleware/xte_network.py:18
msgid "basic-subnet"
msgstr "子網路設定"

#: middleware/xte_network.py:24
msgid "static-route"
msgstr "靜態路由"

#: middleware/xte_network.py:26
msgid "subnet"
msgstr "子網路/網路遮罩"

#: middleware/xte_network.py:35 middleware/xte_network.py:64
msgid "downstream"
msgstr "下載頻寬"

#: middleware/xte_network.py:36 middleware/xte_network.py:65
msgid "upstream"
msgstr "上傳頻寬"

#: middleware/xte_network.py:37
msgid "type"
msgstr "模式"

#: middleware/xte_network.py:38
msgid "static-mode"
msgstr "靜態模式"

#: middleware/xte_network.py:47
msgid "pppoe-mode"
msgstr "PPPoE 模式"

#: middleware/xte_network.py:51
msgid "service-name"
msgstr "服務名稱"

#: middleware/xte_network.py:53
msgid "daily-redial"
msgstr "每日重播時間"

#: middleware/xte_network.py:55
msgid "public-ip-passthrough"
msgstr "公開 IP 穿透"

#: middleware/xte_network.py:66
msgid "pin"
msgstr ""

#: middleware/xte_network.py:67
msgid "apn"
msgstr ""

#: middleware/xte_network.py:68
msgid "dial"
msgstr "撥號"

#: middleware/xte_network.py:75
msgid "lan"
msgstr "區域網路"

#: middleware/xte_network.py:76
msgid "dmz"
msgstr "隔離區"

#: middleware/xte_network.py:487
msgid "is disabled"
msgstr "是未啟用的"

#: middleware/xte_network.py:490
msgid "is not dynamic"
msgstr "不是動態的"

#: middleware/xte_snmp.py:12
msgid "community"
msgstr "Community"

#: middleware/xte_snmp.py:13
msgid "system-name"
msgstr "系統名稱"

#: middleware/xte_snmp.py:14
msgid "system-contact"
msgstr "系統負責人"

#: middleware/xte_snmp.py:15
msgid "system-location"
msgstr "系統位置"

# xte_stat_bandwidth_utilization
#: middleware/xte_stat_bandwidth_utilization.py:19
msgid "ipc with bmstatd"
msgstr ""

#: middleware/xte_stat_bandwidth_utilization.py:35
msgid "invalid time unit"
msgstr "無效的時間單位"

#: middleware/xte_stat_bandwidth_utilization.py:37
msgid "invalid interface"
msgstr "無效的介面"

#: middleware/xte_stat_bandwidth_utilization.py:39
msgid "invalid direction"
msgstr "無效的方向"

#: middleware/xte_syslog.py:20
msgid "server"
msgstr "伺服器 IP"

#: middleware/xte_syslog.py:21
msgid "facility"
msgstr "設施"

#: middleware/xte_virtual_server.py:16
msgid "port-mapping"
msgstr "連接埠對應"

# xte_virtual_server
#: middleware/xte_virtual_server.py:116
msgid "port must be > 0 and < 65535"
msgstr "連接埠必須大於 0 或小於 65535"

#: middleware/xte_virtual_server.py:117
msgid "single Service must map to single port mapping"
msgstr "單一的網路服務必須有相對應的單一連接埠對應"

#: middleware/xte_virtual_server.py:119
msgid "multi serice port must map to multi port-mapping"
msgstr "多個網路服務連接埠必須對應至多個連接埠對應"

#: middleware/xte_virtual_server.py:120
msgid "port1 must be > 0 and < 65535"
msgstr "連接埠 1 必須大於 0 或小於 65535"

#: middleware/xte_virtual_server.py:121
msgid "port2 must be > 0 and < 65535"
msgstr "連接埠 2 必須大於 0 或小於 65535"

#: middleware/xte_virtual_server.py:122
msgid "port2 must > port1"
msgstr "連接埠 2 必須大於連接埠 1"

#: middleware/xte_virtual_server.py:123
msgid "multi service port size must equal to multi port-mapping size"
msgstr "多個網路服務連接埠的數量必須等同於多個連接埠對應的數量"

#: middleware/xte_wan_detection.py:11
msgid "detection-protocol"
msgstr "偵測協定"

#: middleware/xte_wan_detection.py:12
msgid "detection-period"
msgstr "偵測週期"

#: middleware/xte_wan_detection.py:13
msgid "targets-per-detection"
msgstr "每次偵測所選出之目標數量"

#: middleware/xte_wan_detection.py:14
msgid "retries"
msgstr "重試次數"

#: middleware/xte_wan_detection.py:15
msgid "icmp-target"
msgstr "目標清單"

#: middleware/xte_wan_detection.py:18
msgid "hops"
msgstr "躍點"

#: middleware/xte_wan_detection.py:21
msgid "tcp-target"
msgstr "目標清單"

#: middleware/xte_wan_detection.py:24
msgid "port"
msgstr "TCP 連接埠"

#: middleware/xte_wan_detection.py:31
msgid "ignore-inbound-traffic"
msgstr "忽略對內流量"

# xte_wan_detection
#: middleware/xte_wan_detection.py:128
msgid "is duplicated"
msgstr "是重複的"

#: webui/auth.py:47
msgid "Account: %s is not found"
msgstr "未發現帳號: %s"

#: webui/auth.py:51
msgid "Password is not correct!"
msgstr "不是正確的密碼!"

#: webui/auth.py:55
msgid "Get administration configuration error!"
msgstr "取得帳號設定時發生錯誤."

#: webui/lang.py:11
msgid "Only root can apply remote downgrade file"
msgstr ""

#: webui/lang.py:12
msgid "Patch too new"
msgstr "補丁太新"

#: webui/lang.py:13
msgid "Incompatible version"
msgstr "不相容的版本"

#: webui/lang.py:14
msgid "Checksum error"
msgstr "查驗碼錯誤"

#: webui/lang.py:15
msgid "I/O error"
msgstr "I/O 錯誤"

#: webui/lang.py:16 webui/lang.py:18
msgid "Only root can apply remote update file"
msgstr ""

#: webui/lang.py:17
msgid "Patch too old"
msgstr "補丁太舊"

#: webui/lang.py:19
msgid "Invalid update file"
msgstr "無效的更新檔案"

#: webui/lang.py:20
msgid "Debug on"
msgstr "Debug 模式開啟"

#: webui/lang.py:21
msgid "Debug off"
msgstr "Debug 模式關閉"

#: webui/lang.py:22
msgid "Incompatible version/build"
msgstr "不相容的版本/組建"

#: webui/lang.py:23
msgid "Incompatible platform"
msgstr "硬體平台不相容"

#: webui/lang.py:24
msgid "Invalid update key"
msgstr "輸入的更新授權碼無效"

#: webui/lang.py:25
msgid "Invalid update file type"
msgstr "無效的更新檔案格式"

#: webui/lang.py:26
msgid "Invalid downgrade file"
msgstr "無效的降級檔案"

#: webui/lang.py:27
msgid "Invalid downgrade file type"
msgstr "無效的降級檔案格式"

#: webui/log/syslog.py:27
msgid "Settings are applied for page Log -> Syslog"
msgstr "頁面 '紀錄 -> 系統紀錄' 設定已經生效"

#: webui/service/auto_routing.py:28
msgid "Settings are applied for page Service -> Auto Routing"
msgstr "頁面 '服務 -> 自動路由' 設定已經生效"

#: webui/service/connection_limit.py:28
msgid "Settings are applied for page Service -> Connection Limit"
msgstr "頁面 '服務 -> 連線限制' 設定已經生效"

#: webui/service/dhcp_dmz.py:27
msgid "Settings are applied for page Service -> DHCP (DMZ)"
msgstr "頁面 '服務 -> DHCP (隔離區)' 設定已經生效"

#: webui/service/dhcp_lan.py:27
msgid "Settings are applied for page Service -> DHCP (LAN)"
msgstr "頁面 '服務 -> DHCP (區域網路)' 設定已經生效"

#: webui/service/firewall.py:28
msgid "Settings are applied for page Service -> Firewall"
msgstr "頁面 '服務 -> 防火牆' 設定已經生效"

#: webui/service/nat.py:32
msgid "Settings are applied for page Service -> NAT"
msgstr "頁面 '服務 -> 網址轉譯' 設定已經生效"

#: webui/service/snmp.py:26
msgid "Settings are applied for page Service -> SNMP"
msgstr "頁面 '服務 -> 簡單網路管理' 設定已經生效"

#: webui/service/virtual_server.py:28
msgid "Settings are applied for page Service -> Virtual Server"
msgstr "頁面 '服務 -> 虛擬主機' 設定已經生效"

#: webui/system/administration.py:109
msgid "Restore Configuration successfully"
msgstr "成功地上傳設定檔"

#: webui/system/administration.py:154
msgid "Firmware update successfully, system rebooting..."
msgstr "系統軟體更新成功，系統重啟中..."

#: webui/system/administration.py:192
msgid "Firmware downgrade successfully, system rebooting..."
msgstr "系統軟體降級成功，系統重啟中..."

#: webui/system/arp_table.py:27
msgid "Settings are applied for page System -> ARP Table"
msgstr "頁面 '系統 -> ARP 表格' 設定已經生效"

#: webui/system/date_time.py:30
msgid "Settings are applied for page System -> Date/Time"
msgstr "頁面 '系統 -> 系統時間' 設定已經生效"

#: webui/system/date_time.py:41
msgid "Set Time Successfully"
msgstr "成功地設置時間"

#: webui/system/ddns.py:33
msgid "Settings are applied for page System -> DDNS"
msgstr "頁面 '系統 -> 動態網域名稱伺服器' 設定已經生效"

#: webui/system/diagnostic_tools.py:23
msgid "ARP caches are updated"
msgstr "ARP 資訊已經更新"

#: webui/system/diagnostic_tools.py:38
msgid "Test finished successfully"
msgstr "測試成功"

#: webui/system/dns.py:26
msgid "Settings are applied for page System -> DNS"
msgstr "頁面 '系統 -> 網域名稱伺服器' 設定已經生效"

#: webui/system/fqdn.py:26
msgid "Settings are applied for page System -> FQDN"
msgstr "頁面 '系統 -> FQDN' 設定已經生效"

#: webui/system/ip_group.py:28
msgid "Settings are applied for page System -> IP Group"
msgstr "頁面 '系統-> IP 群組設定' 設定已經生效"

#: webui/system/network.py:33
msgid "Settings are applied for page System -> Network Setting"
msgstr "頁面 '系統 -> 網路設定' 設定已經生效"

#: webui/system/service_group.py:26
msgid "Settings are applied for page System -> Service Group"
msgstr "頁面 '系統 -> 網路群組服務設定' 設定已經生效"

#: webui/system/summary.py:28
msgid "Reconnect successfully"
msgstr "成功地重新連接"

#: webui/system/wan_detection.py:26
msgid "Settings are applied for page System -> WAN Detection"
msgstr "頁面 '系統 -> 廣域網路偵測' 設定已經生效"

#: webui/templates/administration.mako:1
msgid "Are you sure to delete this account?"
msgstr "確定要刪除此帳號?"

#: webui/templates/administration.mako:1
msgid "Are you sure to load factory default settings, and reboot?"
msgstr "確定要回復出廠預設值，並重新開機?"

#: webui/templates/administration.mako:1
msgid "Are you sure to reboot system right now?"
msgstr "確定要重新開機?"

#: webui/templates/administration.mako:35
msgid "on-line"
msgstr "線上"

#: webui/templates/administration.mako:36
msgid "off-line"
msgstr "離線"

#: webui/templates/administration.mako:39
msgid "Account Setting"
msgstr "帳號設定"

#: webui/templates/administration.mako:42
#: webui/templates/administration.mako:135
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: webui/templates/administration.mako:43
#: webui/templates/administration.mako:139 webui/templates/ip_group.mako:34
#: webui/templates/service_group.mako:32
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: webui/templates/administration.mako:44 webui/templates/network.mako:47
#: webui/templates/summary.mako:72
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: webui/templates/administration.mako:45
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: webui/templates/administration.mako:46
msgid "Sort by Name"
msgstr "按名稱排序"

#: webui/templates/administration.mako:47
msgid "Sort by Group"
msgstr "按群組排序"

#: webui/templates/administration.mako:58
msgid "Maintenance"
msgstr "系統維護"

#: webui/templates/administration.mako:60
#: webui/templates/administration.mako:61
msgid "Factory default"
msgstr "出廠預設值"

#: webui/templates/administration.mako:64
#: webui/templates/administration.mako:65
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: webui/templates/administration.mako:72
msgid "Configuration File"
msgstr "系統設定"

#: webui/templates/administration.mako:74
msgid "Save Configuration"
msgstr "下載設定檔"

#: webui/templates/administration.mako:77
msgid "Save"
msgstr "下載"

#: webui/templates/administration.mako:82
msgid "Restore Configuration"
msgstr "上傳設定檔"

#: webui/templates/administration.mako:86
msgid "Restore"
msgstr "上傳"

#: webui/templates/administration.mako:95
#: webui/templates/administration.mako:101
msgid "Firmware Update"
msgstr "更新系統軟體"

#: webui/templates/administration.mako:97
msgid "Current Version"
msgstr "目前版本"

#: webui/templates/administration.mako:105
msgid "Input update key"
msgstr "請輸入更新授權碼"

#: webui/templates/administration.mako:112
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: webui/templates/administration.mako:120
msgid "Firmware Downgrade"
msgstr "韌體降級"

#: webui/templates/administration.mako:124
msgid "Downgrade"
msgstr "降級"

#: webui/templates/administration.mako:146 webui/templates/ddns.mako:71
#: webui/templates/login.mako:69 webui/templates/network.mako:117
#: webui/templates/network.mako:223
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: webui/templates/administration.mako:150
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: webui/templates/arp_table.mako:29 webui/templates/auto_routing.mako:59
#: webui/templates/connection_limit.mako:33 webui/templates/firewall.mako:33
#: webui/templates/ip_group.mako:46 webui/templates/nat.mako:63
#: webui/templates/network.mako:204 webui/templates/network.mako:257
#: webui/templates/network.mako:285 webui/templates/network.mako:308
#: webui/templates/service_group.mako:44
#: webui/templates/virtual_server.mako:34
#: webui/templates/wan_detection.mako:82
#: webui/templates/wan_detection.mako:101
msgid "Drag and Drop"
msgstr "Drag and Drop"

#: webui/templates/arp_table.mako:32
msgid "Fixed Entries Setting"
msgstr "固定項目設定"

#: webui/templates/arp_table.mako:38 webui/templates/arp_table.mako:53
#: webui/templates/arp_table.mako:67 webui/templates/diagnostic_tools.mako:50
#: webui/templates/summary.mako:50
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: webui/templates/arp_table.mako:40 webui/templates/arp_table.mako:55
#: webui/templates/arp_table.mako:75 webui/templates/dhcp.mako:69
#: webui/templates/stat_dhcp.mako:48
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: webui/templates/arp_table.mako:50
msgid "Dynamic Entries Setting"
msgstr "動態項目設定"

#: webui/templates/arp_table.mako:56
msgid "Fix"
msgstr "固定"

#: webui/templates/auto_routing.mako:1
msgid "Add auto routing rules"
msgstr "新增自動路由規則"

#: webui/templates/auto_routing.mako:1
msgid "Delete auto routing rules"
msgstr "刪除自動路由規則"

#: webui/templates/auto_routing.mako:1
msgid "Edit auto routing rules"
msgstr "編輯自動路由規則"

#: webui/templates/auto_routing.mako:38
msgid "Auto Routing Setting"
msgstr "自動路由設定"

#: webui/templates/auto_routing.mako:40
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: webui/templates/auto_routing.mako:42
msgid "weight"
msgstr "比重"

#: webui/templates/auto_routing.mako:43
msgid "traffic"
msgstr "流量"

#: webui/templates/auto_routing.mako:47
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: webui/templates/auto_routing.mako:51
msgid "Persistence Time"
msgstr "持續時間"

#: webui/templates/auto_routing.mako:52 webui/templates/wan_detection.mako:62
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: webui/templates/auto_routing.mako:63
#: webui/templates/connection_limit.mako:37 webui/templates/firewall.mako:37
#: webui/templates/nat.mako:66
msgid "IPv4 Rules"
msgstr "IPv4 規則設定"

#: webui/templates/auto_routing.mako:70 webui/templates/auto_routing.mako:98
#: webui/templates/connection_limit.mako:44
#: webui/templates/connection_limit.mako:59 webui/templates/firewall.mako:44
#: webui/templates/firewall.mako:59 webui/templates/nat.mako:72
#: webui/templates/nat.mako:88
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: webui/templates/auto_routing.mako:71 webui/templates/auto_routing.mako:99
#: webui/templates/connection_limit.mako:45
#: webui/templates/connection_limit.mako:64 webui/templates/firewall.mako:45
#: webui/templates/firewall.mako:64 webui/templates/nat.mako:73
#: webui/templates/nat.mako:93
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: webui/templates/auto_routing.mako:72 webui/templates/auto_routing.mako:100
#: webui/templates/connection_limit.mako:46
#: webui/templates/connection_limit.mako:69 webui/templates/firewall.mako:46
#: webui/templates/firewall.mako:69 webui/templates/menu.mako:1
#: webui/templates/nat.mako:74 webui/templates/nat.mako:98
#: webui/templates/service_group.mako:57 webui/templates/service_group.mako:68
#: webui/templates/virtual_server.mako:56
#: webui/templates/virtual_server.mako:86
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: webui/templates/auto_routing.mako:73 webui/templates/auto_routing.mako:102
#: webui/templates/ddns.mako:28 webui/templates/nat.mako:37
#: webui/templates/network.mako:32 webui/templates/service_header.mako:1
#: webui/templates/wan_detection.mako:37
msgid "WAN"
msgstr "廣域網路"

#: webui/templates/auto_routing.mako:74 webui/templates/auto_routing.mako:121
msgid "Failover"
msgstr "備援"

#: webui/templates/auto_routing.mako:75 webui/templates/auto_routing.mako:122
msgid "Persistent"
msgstr "持續"

#: webui/templates/auto_routing.mako:76 webui/templates/auto_routing.mako:123
#: webui/templates/connection_limit.mako:48
#: webui/templates/connection_limit.mako:78 webui/templates/firewall.mako:48
#: webui/templates/firewall.mako:78 webui/templates/menu.mako:1
#: webui/templates/nat.mako:76 webui/templates/nat.mako:108
#: webui/templates/virtual_server.mako:47
#: webui/templates/virtual_server.mako:102
msgid "Log"
msgstr "紀錄"

#: webui/templates/connection_limit.mako:1
msgid "Add connection limit rules"
msgstr "新增連線限制規則"

#: webui/templates/connection_limit.mako:1
msgid "Delete connection limit rules"
msgstr "刪除連線限制規則"

#: webui/templates/connection_limit.mako:1
msgid "Edit connection limit rules"
msgstr "編輯連線限制規則"

#: webui/templates/connection_limit.mako:47
#: webui/templates/connection_limit.mako:74
msgid "Conn/Sec"
msgstr "連線/秒"

#: webui/templates/date_time.mako:27
msgid "Date/Time Setting"
msgstr "日期與時間設定"

#: webui/templates/date_time.mako:29
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: webui/templates/date_time.mako:37
msgid "Time Server"
msgstr "網路時間伺服器"

#: webui/templates/date_time.mako:43
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: webui/templates/date_time.mako:47
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: webui/templates/date_time.mako:50
msgid "Set Date/Time"
msgstr "設定日期與時間"

#: webui/templates/ddns.mako:41
msgid "DDNS Setting"
msgstr "動態網域名稱伺服器設定"

#: webui/templates/ddns.mako:43 webui/templates/nat.mako:53
#: webui/templates/network.mako:73 webui/templates/network.mako:154
#: webui/templates/snmp.mako:23
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: webui/templates/ddns.mako:47
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: webui/templates/ddns.mako:63 webui/templates/dns.mako:23
#: webui/templates/fqdn.mako:29
msgid "Domain Name"
msgstr "網域名稱"

#: webui/templates/ddns.mako:67 webui/templates/network.mako:113
#: webui/templates/network.mako:219
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: webui/templates/dhcp.mako:27 webui/templates/dns.mako:27
msgid "DNS Server 1"
msgstr "網域名稱伺服器 1"

#: webui/templates/dhcp.mako:31 webui/templates/dns.mako:31
msgid "DNS Server 2"
msgstr "網域名稱伺服器 2"

#: webui/templates/dhcp.mako:35 webui/templates/network.mako:188
#: webui/templates/network.mako:318
msgid "Gateway"
msgstr "閘道器"

#: webui/templates/dhcp.mako:39 webui/templates/network.mako:192
#: webui/templates/network.mako:245 webui/templates/network.mako:295
msgid "Netmask"
msgstr "網路遮罩"

#: webui/templates/dhcp.mako:43
msgid "DHCP Range"
msgstr "DHCP 地址範圍"

#: webui/templates/dhcp.mako:61
msgid "Static Mapping"
msgstr "固定配置"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:1
msgid ""
"It may take several minutes in a complex network environment. Are you sure?"
msgstr "在複雜的網路環境可能需時數分鐘. 確定要執行?"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:1
msgid "Stop ping command successfully"
msgstr "成功停止 ping 指令"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:1
msgid "Stop traceroute command successfully"
msgstr "成功停止路由跟蹤指令"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:1
msgid "Target should be a valid IP address or host name"
msgstr "目標必須是有效的 IP 地址或主機名稱"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:32 webui/templates/menu.mako:1
msgid "Diagnostic Tools"
msgstr "網路診斷工具"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:34
msgid "ARP Enforcement"
msgstr "ARP 重整"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:35
msgid "Enforce"
msgstr "重整"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:38
msgid "IP Conflict Test"
msgstr "IP 衝突測試"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:39
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:46
msgid "Ping & Trace Route"
msgstr "Ping 與路由跟蹤"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:48
msgid "Target IP"
msgstr "目標 IP"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:61
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:62
msgid "Trace"
msgstr "跟蹤"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:63
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: webui/templates/dns.mako:17
msgid "DNS Setting"
msgstr "網域名稱伺服器設定"

#: webui/templates/dns.mako:19
msgid "Host Name"
msgstr "主機名稱"

#: webui/templates/firewall.mako:1
msgid "Add firewall rules"
msgstr "新增防火牆規則"

#: webui/templates/firewall.mako:1
msgid "Delete firewall rules"
msgstr "刪除防火牆規則"

#: webui/templates/firewall.mako:1
msgid "Edit firewall rules"
msgstr "編輯防火牆規則"

#: webui/templates/firewall.mako:47 webui/templates/firewall.mako:74
msgid "Action"
msgstr "處理"

#: webui/templates/fqdn.mako:25
msgid "FQDN Setting"
msgstr "FQDN 設定"

#: webui/templates/fqdn.mako:28 webui/templates/stat_fqdn.mako:47
msgid "No."
msgstr "編號"

#: webui/templates/fqdn.mako:39
msgid "Note: Empty domain name can be acceptable"
msgstr "備註: 可接受空的網域名稱"

#: webui/templates/interface.mako:1
msgid "Your account has been deleted!"
msgstr "你的帳號已經被刪除了！"

#: webui/templates/interface.mako:63
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: webui/templates/interface.mako:69
msgid "Apply"
msgstr "套用設定"

#: webui/templates/interface.mako:70
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: webui/templates/interface.mako:71
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: webui/templates/ip_group.mako:1 webui/templates/ip_group.mako:59
#: webui/templates/ip_group.mako:70 webui/templates/network.mako:231
#: webui/templates/service_header.mako:1 webui/templates/summary.mako:71
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 地址"

#: webui/templates/ip_group.mako:1 webui/templates/service_header.mako:1
msgid "IPv4 Range"
msgstr "IPv4 地址範圍"

#: webui/templates/ip_group.mako:1 webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Subnet/mask"
msgstr "子網路/遮罩"

#: webui/templates/ip_group.mako:1 webui/templates/service_header.mako:1
msgid "fqdn@"
msgstr "fqdn@"

#: webui/templates/ip_group.mako:49
msgid "IP Group Rule"
msgstr "IP 群組規則"

#: webui/templates/ip_group.mako:52 webui/templates/network.mako:77
#: webui/templates/network.mako:158 webui/templates/service_group.mako:50
#: webui/templates/summary.mako:91
msgid "Label"
msgstr "名稱"

#: webui/templates/login.mako:12
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: webui/templates/login.mako:55 webui/templates/menu.mako:1
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: webui/templates/login.mako:59 webui/templates/menu.mako:1
msgid "English"
msgstr "英文 (English)"

#: webui/templates/login.mako:59 webui/templates/menu.mako:1
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文 (Simplified Chinese)"

#: webui/templates/login.mako:59 webui/templates/menu.mako:1
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文 (Traditional Chinese)"

#: webui/templates/login.mako:66
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "ARP Table"
msgstr "ARP 表格"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Administration"
msgstr "系統管理"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Are you sure to apply these settings?"
msgstr "確定要套用設定?"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Are you sure to logout?"
msgstr "確定要登出?"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Auto Routing"
msgstr "自動路由"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Bandwidth Utilization"
msgstr "頻寬使用率"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Connection Limit"
msgstr "連線限制"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "DDNS"
msgstr "動態網域名稱伺服器"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "DHCP (DMZ)"
msgstr "DHCP (隔離區)"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "DHCP (LAN)"
msgstr "DHCP (區域網路)"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "DNS"
msgstr "網域名稱伺服器"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Date/Time"
msgstr "系統時間"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Firewall"
msgstr "防火牆"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "IP Group"
msgstr "IP 群組設定"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "NAT"
msgstr "網址轉譯"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Network Setting"
msgstr "網路設定"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "SNMP"
msgstr "簡單網路管理"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Service Group"
msgstr "網路服務群組設定"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Summary"
msgstr "系統資訊"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Syslog"
msgstr "系統紀錄"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "View"
msgstr "紀錄瀏覽"

#: webui/templates/menu.mako:1 webui/templates/stat_fqdn.mako:44
#: webui/templates/stat_fqdn.mako:48
msgid "FQDN"
msgstr "FQDN"

#: webui/templates/menu.mako:1 webui/templates/stat_wan_detection.mako:53
msgid "WAN Detection"
msgstr "廣域網路偵測"

#: webui/templates/menu.mako:1 webui/templates/view.mako:1
msgid "System"
msgstr "系統"

#: webui/templates/menu.mako:1 webui/templates/virtual_server.mako:38
#: webui/templates/virtual_server.mako:45
#: webui/templates/virtual_server.mako:69
msgid "Virtual Server"
msgstr "虛擬主機"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Invalid input name!"
msgstr "無效的輸入名稱!"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Invalid input password!"
msgstr "無效的輸入密碼!"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Invalid input!"
msgstr "無效的輸入!"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Password and confirm are inconsistent!"
msgstr "密碼和確認不一致!"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Please select file!"
msgstr "請選擇檔案!"

#: webui/templates/nat.mako:1
msgid "Add nat rules"
msgstr "新增網址轉譯規則"

#: webui/templates/nat.mako:1
msgid "Delete nat rules"
msgstr "刪除網址轉譯規則"

#: webui/templates/nat.mako:1
msgid "Edit nat rules"
msgstr "編輯網址轉譯規則"

#: webui/templates/nat.mako:75 webui/templates/nat.mako:103
msgid "Translate"
msgstr "轉譯成"

#: webui/templates/network.mako:45
msgid "USB Modem Status"
msgstr "USB 數據機 狀態"

#: webui/templates/network.mako:51
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: webui/templates/network.mako:51
msgid "model"
msgstr "型號"

#: webui/templates/network.mako:55
msgid "Operator"
msgstr "電信公司"

#: webui/templates/network.mako:59
msgid "Mode"
msgstr "連線模式"

#: webui/templates/network.mako:63
msgid "Quality"
msgstr "訊號品質"

#: webui/templates/network.mako:71 webui/templates/network.mako:152
msgid "Basic Setting"
msgstr "基本設定"

#: webui/templates/network.mako:81 webui/templates/network.mako:167
msgid "Downstream"
msgstr "下載頻寬"

#: webui/templates/network.mako:88 webui/templates/network.mako:174
msgid "Upstream"
msgstr "上傳頻寬"

#: webui/templates/network.mako:99
msgid "3G/3.5G Dial-up Setting"
msgstr "3G/3.5G 撥號設定"

#: webui/templates/network.mako:101
msgid "PIN"
msgstr ""

#: webui/templates/network.mako:105
msgid "APN"
msgstr ""

#: webui/templates/network.mako:109
msgid "Dial number"
msgstr "撥接號碼"

#: webui/templates/network.mako:121 webui/templates/network.mako:137
msgid "MTU"
msgstr "MTU"

#: webui/templates/network.mako:131
msgid "Ethernet"
msgstr "乙太網路"

#: webui/templates/network.mako:133
msgid "Clone MAC"
msgstr "Clone MAC"

#: webui/templates/network.mako:141
msgid "Speed/Duplex"
msgstr "傳輸模式"

#: webui/templates/network.mako:162
msgid "WAN Type"
msgstr "連線模式"

#: webui/templates/network.mako:185
msgid "IPv4 Static Type"
msgstr "IPv4 靜態模式"

#: webui/templates/network.mako:196 webui/templates/network.mako:249
#: webui/templates/network.mako:294
msgid "IP Address/Range"
msgstr "IP 地址/範圍"

#: webui/templates/network.mako:217
msgid "PPPoE Type"
msgstr "PPPoE 模式"

#: webui/templates/network.mako:227
msgid "Service Name"
msgstr "服務名稱"

#: webui/templates/network.mako:235
msgid "Daily Redial"
msgstr "每日重播時間"

#: webui/templates/network.mako:243
msgid "IPv4 Public IP Passthrough"
msgstr "IPv4 公開 IP 穿透"

#: webui/templates/network.mako:288
msgid "IPv4 Basic Subnet"
msgstr "IPv4 子網路設定"

#: webui/templates/network.mako:311
msgid "IPv4 Static Routing Subnet"
msgstr "IPv4 靜態路由子網路"

#: webui/templates/network.mako:317
msgid "Subnet/Mask"
msgstr "子網路/網路遮罩"

#: webui/templates/network_header.mako:12
msgid "WAN Setting"
msgstr "廣域網路設定"

#: webui/templates/network_header.mako:13
msgid "DMZ Setting"
msgstr "隔離區設定"

#: webui/templates/network_header.mako:14
msgid "LAN Setting"
msgstr "區域網路設定"

#: webui/templates/service_group.mako:47
msgid "Service Group Rule"
msgstr "網路服務群組規則"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "10/full"
msgstr "10Mb/s 全雙工"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "10/half"
msgstr "10Mb/s 半雙工"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "100/full"
msgstr "100Mb/s 全雙工"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "100/half"
msgstr "100Mb/s 半雙工"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Add Account Setting"
msgstr "新增帳號設定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Add Fixed Entries Details"
msgstr "新增固定項目詳細資料"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Add Rule Details"
msgstr "新增規則詳細資料"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Any"
msgstr "任何地址"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Any Service"
msgstr "任何服務"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP 動態配址"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Edit Account Setting"
msgstr "編輯帳號設定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Edit Fixed Entries Details"
msgstr "編輯固定項目詳細資料"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Edit Rule Details"
msgstr "編輯規則詳細資料"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Localhost"
msgstr "本機地址"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "No NAT"
msgstr "不做NAT"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Static"
msgstr "固定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "WAN1"
msgstr "廣域網路 1"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "WAN2"
msgstr "廣域網路 2"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "WAN3"
msgstr "廣域網路 3"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "WAN4"
msgstr "廣域網路 4"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "auto"
msgstr "自動設定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "group@"
msgstr "群組@"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "none"
msgstr "無"

#: webui/templates/service_header.mako:1 webui/templates/summary.mako:59
msgid "LAN"
msgstr "區域網路"

#: webui/templates/service_header.mako:1 webui/templates/summary.mako:60
msgid "DMZ"
msgstr "隔離區"

#: webui/templates/snmp.mako:21
msgid "SNMP Setting"
msgstr "簡單網路管理設定"

#: webui/templates/snmp.mako:27
msgid "Community"
msgstr "Community"

#: webui/templates/snmp.mako:31
msgid "System Name"
msgstr "系統名稱"

#: webui/templates/snmp.mako:35
msgid "System Contact"
msgstr "系統負責人"

#: webui/templates/snmp.mako:39
msgid "System Location"
msgstr "系統位置"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:21
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:28
msgid "WAN Link"
msgstr "廣域網路"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:27
msgid "Traffic Type"
msgstr "網路流向"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:29
msgid "Outbound"
msgstr "對外"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:30
msgid "Inbound"
msgstr "對內"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:32
#: webui/templates/view.mako:32
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:25 webui/templates/stat_fqdn.mako:25
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:34
msgid "Automatic Refresh"
msgstr "自動更新"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:27 webui/templates/stat_fqdn.mako:27
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:36
msgid "Disabled"
msgstr "停止"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:28 webui/templates/stat_fqdn.mako:28
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:37
msgid "Every 3 Seconds"
msgstr "每隔 3 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:29 webui/templates/stat_fqdn.mako:29
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:38
msgid "Every 6 Seconds"
msgstr "每隔 6 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:30 webui/templates/stat_fqdn.mako:30
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:39
msgid "Every 9 Seconds"
msgstr "每隔 9 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:31 webui/templates/stat_fqdn.mako:31
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:40
msgid "Every 15 Seconds"
msgstr "每隔 15 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:32 webui/templates/stat_fqdn.mako:32
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:41
msgid "Every 21 Seconds"
msgstr "每隔 21 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:33 webui/templates/stat_fqdn.mako:33
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:42
msgid "Every 30 Seconds"
msgstr "每隔 30 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:34 webui/templates/stat_fqdn.mako:34
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:43
msgid "Every 39 Seconds"
msgstr "每隔 39 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:35 webui/templates/stat_fqdn.mako:35
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:44
msgid "Every 51 Seconds"
msgstr "每隔 51 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:36 webui/templates/stat_fqdn.mako:36
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:45
msgid "Every 63 Seconds"
msgstr "每隔 63 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:47
msgid "Lease IP"
msgstr "配置 IP 位置"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:49
msgid "Client-Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:50
msgid "Expire Time"
msgstr "結束時間"

#: webui/templates/stat_fqdn.mako:49
msgid "IP 1"
msgstr "IP 地址 1"

#: webui/templates/stat_fqdn.mako:50
msgid "IP 2"
msgstr "IP 地址 2"

#: webui/templates/stat_fqdn.mako:51
msgid "IP 3"
msgstr "IP 地址 3"

#: webui/templates/stat_fqdn.mako:52
msgid "IP 4"
msgstr "IP 地址 4"

#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:56
#: webui/templates/wan_detection.mako:91
#: webui/templates/wan_detection.mako:110
msgid "Destination IP"
msgstr "目標 IP 地址"

#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:57
msgid "Number of Requests"
msgstr "偵測次數"

#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:58
msgid "Number of Replies"
msgstr "回應次數"

#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:59
msgid "Success Ratio (%)"
msgstr "成功率 (%)"

#: webui/templates/summary.mako:26
msgid "System Information"
msgstr "系統狀態"

#: webui/templates/summary.mako:34
msgid "Version"
msgstr "目前版本"

#: webui/templates/summary.mako:35
msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

#: webui/templates/summary.mako:36
msgid "Uptime"
msgstr "開機時間"

#: webui/templates/summary.mako:37
msgid "Connections"
msgstr "目前連線總數"

#: webui/templates/summary.mako:38
msgid "CPU Usage %"
msgstr "CPU 使用 %"

#: webui/templates/summary.mako:44
msgid "DetectOK"
msgstr "功能正常"

#: webui/templates/summary.mako:45
msgid "Failed"
msgstr "無法運作"

#: webui/templates/summary.mako:48
msgid "Port Information"
msgstr "網路介面資訊"

#: webui/templates/summary.mako:70
msgid "DDNS Host"
msgstr "動態網域名稱"

#: webui/templates/summary.mako:73
msgid "Rx (Kbps)"
msgstr "接收 (Kbps)"

#: webui/templates/summary.mako:74
msgid "TX (Kbps)"
msgstr "傳送 (Kbps)"

#: webui/templates/summary.mako:75
msgid "Detection"
msgstr "偵測"

#: webui/templates/summary.mako:77 webui/templates/summary.mako:79
msgid "Reconnect"
msgstr "重新連接"

#: webui/templates/summary.mako:87 webui/templates/summary.mako:88
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: webui/templates/summary.mako:90
msgid "Connection Time"
msgstr "連線時間"

#: webui/templates/syslog.mako:21
msgid "Syslog Setting"
msgstr "系統紀錄設定"

#: webui/templates/syslog.mako:23
msgid "Server IP"
msgstr "伺服器 IP"

#: webui/templates/syslog.mako:27
msgid "Facility"
msgstr "設施"

#: webui/templates/view.mako:1
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: webui/templates/view.mako:23
msgid "Log Type"
msgstr "紀錄種類"

#: webui/templates/view.mako:34
msgid "Recent Event"
msgstr "最近事件"

#: webui/templates/virtual_server.mako:1
msgid "Add virtual server rules"
msgstr "新增虛擬主機規則"

#: webui/templates/virtual_server.mako:1
msgid "Delete virtual server rules"
msgstr "刪除虛擬主機規則"

#: webui/templates/virtual_server.mako:1
msgid "Edit virtual server rules"
msgstr "編輯虛擬主機規則"

#: webui/templates/virtual_server.mako:46
#: webui/templates/virtual_server.mako:91
msgid "Real Server"
msgstr "真實伺服器"

#: webui/templates/virtual_server.mako:57
#: webui/templates/virtual_server.mako:94
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: webui/templates/virtual_server.mako:58
#: webui/templates/virtual_server.mako:98
msgid "Port Mapping"
msgstr "連接埠對應"

#: webui/templates/wan_detection.mako:28
msgid "Always Success When There Is Inbound Traffic"
msgstr "當有對內流量,總是成功"

#: webui/templates/wan_detection.mako:52
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: webui/templates/wan_detection.mako:59
msgid "Detection Period"
msgstr "偵測週期"

#: webui/templates/wan_detection.mako:66
msgid "Number of Targets per Detection"
msgstr "每次偵測所選出之目標數量"

#: webui/templates/wan_detection.mako:72
msgid "Number of Retries"
msgstr "重試次數"

#: webui/templates/wan_detection.mako:85
#: webui/templates/wan_detection.mako:104
msgid "Target List"
msgstr "目標清單"

#: webui/templates/wan_detection.mako:92
msgid "Hops"
msgstr "躍點"

#: webui/templates/wan_detection.mako:111
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 連接埠"

#~ msgid "wan1"
#~ msgstr "廣域網路 1"

#~ msgid "wan2"
#~ msgstr "廣域網路 2"

#~ msgid "wan3"
#~ msgstr "廣域網路 3"

#~ msgid "wan4"
#~ msgstr "廣域網路 4"

#~ msgid "1000/full"
#~ msgstr "1000Mb/s 全雙工"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "網路介面"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知的"

#~ msgid "proto@"
#~ msgstr "協定@"

#~ msgid "IPv4 DHCP (DMZ) Setting"
#~ msgstr "IPv4 DHCP (隔離區) 設定"

#~ msgid "IPv4 DHCP (LAN) Setting"
#~ msgstr "IPv4 DHCP (區域網路) 設定"

#~ msgid "is invalid value"
#~ msgstr "是無效的值"
